午餐

食草

有肉架

日日食好野

Mm今日食咩晏晝喔

食左譚仔

譚仔都好好食呀